會有幾多情侶因爲ocamp分手呢

好撚好笑

當年做組爸，第二晚就帶左個組女番房搞野，佢當時條仔仲打黎想同佢傾電話。組女一路傾，我一路推佢車，有好幾下條女忍唔住呻吟，條仔仲慒乘乘問條女係咪唔舒服。